其實點解要訪問湯家鏵

點解每一次新聞都要訪問佢？佢又唔係官員，又唔係政黨領袖，又唔係當場表演涙灑雪廠街，搵佢做乜尻

而家係行會成員

SC嘛。

我想講佢唔係啲問責高官，講得唔清楚sorry

大部份媒體都歸曬邊, 梗係搵D"意見一致"黎問

因為得佢一個大狀肯接受訪問